之前前度派帽比我 有個friend send咗首泡菜歌比我

前度分手之前同我講話不如大家take a break，我都以為佢係想有更多空間，所以我話無問題，我比時間同空間你冷靜下，之後大家可能相處會更加好。點知原來佢出面有咗第二個，所以佢一早就變咗心。斬咗纜之後，有個朋友send咗首叫做"Congratulations"嘅泡菜歌比我。作為一個平時排斥泡菜文化嘅人，當然以為佢想攞景定贈興，竟然咁寸send首congratulations比我呢個啱啱分手嘅人。點知入咗去聽，見到歌詞居然完全道出我嘅心情同想法，係一首十分之諷刺嘅Congratulations。我無首歌咁passive aggressive，我想同有上開連登嘅你講，除咗例牌講句屌你老母之外，我祝你之後每一段關係都被人派帽，祝你花柳連年。如果醫生同你講你有愛滋，我會真心同你講一句Congratulations

附上首歌嘅link：

綠帽除得快好世界

垃圾歌

巴打個情況同我一樣